鯉魚門公園度假村明起接收病情穩定確診者

鯉魚門公園度假村明起接收病情穩定確診者
2020-07-23 HKT 11:30

"天水圍醫院副行政總監李立業說，用作社區隔離設施的鯉魚門公園度假村明天開始收症，入院的病人會是50歲以下，有獨立自理能力、病情穩定、已退燒，以及不用食抗病毒藥，醫護人員會每日為病人做深喉唾液測試，兩個樣本呈陰性便可以出院。"

有助舒緩隔離病房壓力

有無得1000mb上網

港版火神山

集中營